點解連登仔咁憎Rose Ma

係咪比女神處決完因愛成恨

係咪 同 女神 比唔撚得？

原本唔憎佢，但係佢個新廣告真係好樣衰

冇憎佢, 單純覺得佢樣衰, 同明日花影果張相明顯地高下立見, 明日花靚好撚多!!! 所以咪撚再話佢係香港明日花, 錯撚晒!!!

因為佢廿幾歲仲未下海拍av

唔洗錢可一戰

7

條女好撚正 對波又大又白滑
有得屌一定屌到射唔出為止

因為又肥又柒但又扮上菜

連登暗瘡毒撚比人點左相

因愛成恨 反轉豬肚就係屎

因為連登仔食唔到佢

連登毒撚如果用度人個把尺度自己會點

👍💔

你識條鐵咩
連登反乜 就紅乜
連登捧乜 就霉乜

因為佢真係好！撚！肥！

體積就唔算好大，但真係軟淋淋，又有粒麥，身形唔靚

骨架大，水桶腰，帶大眼仔，腳粗到仆街，落妝絕對變第二個人 樣衰既極致

唔係整容咩

肥閪扮上菜，食屎啦BITCH

把聲沙到仆街

係咪1日1包煙

眼大
但眼袋仲大！